恭喜我地咁多位PR公司嘅手足終於甩P牌！

💘✊🏼🎉🎊

以後人多好辦事

💘✊🏼🎉‎

終於唔駛比班傻鳩見到P牌就話五毛

邊個係神邊個係鬼

以後不用那麼細分啦🎉

新同事以後多多指教✊🏻

唔是PR

😳💘✊🏼 ‎

🤫💘✊🏼 ‎

💘✊🏼🎉

推